連登仔日日喺度怨天怨地怨父母，終於出事啦

連登就係有班廢柴自己垃圾
日日喺度怨天怨地怨父母
有啲係真心，有啲係假膠
見人9up得開心自己又去9up
但又唔諗下有啲人好易受人影響

特別係啲00後
佢哋本身都係弱智冇腦
仲比你哋咁樣日日洗腦
遲早又出事㗎啦

好啦連登班廢柴開心啦
教人自殺
而家搞出三條人命啦
佢自殺都不特止，仲要殺害相親
有份教人自殺個班人都係有份害死無辜雙親嘅兇手
真係抵你班廢柴永遠冇得發達
最好有人報警拉晒班垃圾

關鬼事咩，我一樣認為窮人生仔正仆街，但係又唔見我殺老豆老母？
事實就係事實，點去handle現實係個別人仕自己去諗…
唔通粉餘太平好？話香港安居樂業，只要努力就有自己的家？算尻數吧啦。
現實就係咁仆街。點去面對要自己決定。砍掉重練刷首抽都係個人決定來。

咪係 老豆老母幾錯都好 生你出黎就好好服侍
一出糧就比晒兩老啦

等緊樓豬報驚牙

點去面對要自己決定

啱，但依家連登就係有個po班廢柴教樓豬點自殺， 終於出事啦

人哋有自己決定，唔需要嗰班連登廢柴去介入人哋生活

等於話跳樓易死過燒碳先算。做唔做，始終佢自己決定。
其他人講的最多只係sugesstion來。
當然，殺人係有問題。但係自殺呢樣野，真係當時人有權利決定唔比人自殺，咁佢唔自殺的痛苦係咪大家share左佢？

批判思考都冇
不如學北韓贏國咁永遠唱好啦

有d無腦既睇見呢句真係有機會去自殺

咪係，又唔諗下連登最多00後

見到五毛分化post

開始無咩工作人員以外既回應

你老母就五毛，你全家都五毛
屌你老母，一定要錫全d 00後先得？
屌就五毛？
嘩，咁00後神聖過耶穌啦屌你老母

嘩屌睇標題重以為自己入左babycondom

佢自殺佢決定
但就唔認同其他人支持教唆佢自殺/

同埋始終佢父母都好撚無辜
你點憎佢地咪最多斷絕關係囉
用不着殺人掛？

殺人就梗係有問題啦 .
不過我覺得連登所謂負能量. 其實都係講返平時社會嘅黑暗面係,現實嚟嘅.

讀大學定讀屎片?
無判斷能力架?

上一代都好撚興講點解我老豆唔係李嘉誠架啦
連登帶起？on撚9

人地通常講一句
講點解我老豆唔係李嘉誠

你班廢青就日日係到話自己父母正仆街
真心膠到信晒
入撚晒血,邊有得比

上網就唔好咁認真啦 喱d野好睇自己點認既姐